# plasma-applet-webslice language translation file.
# Copyright (C) 2018 Cqoicebordel
# This file is distributed under the same license as the plasma-applet-webslice package.
#
#
# Translators:
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016, 2018, 2020.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.9.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-20 14:40+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-20 15:27+0800\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese <chinese-l10n@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 19.08.3\n"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:48
msgid "Scroll to a fixed position"
msgstr "捲動到固定的位置"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:53
msgid "Scroll To : "
msgstr "捲動至："

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:64
msgid "X :"
msgstr "X :"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:83
msgid "px, "
msgstr "像素，"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:94
msgid "Y :"
msgstr "Y :"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:113
msgid "px"
msgstr "像素"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:129
msgid "Enable JS Scroll Into View"
msgstr "啟用 JS 捲動檢視範圍"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:134
msgid "JS Selector :"
msgstr "JS 選擇器："

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:158
msgid "Enable custom User-Agent"
msgstr "啟用自訂使用者代理字串"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:163
msgid "User-Agent :"
msgstr "使用者代理字串："

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:186
msgid "Reload the page when activated through the global shortcut"
msgstr "當透過全域快捷鍵啟動時重新載入頁面"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:199
msgctxt "Setting, checkbox, to ignore HTTPS errors, and display the page"
msgid "Bypass Certificates/SSL/TLS errors"
msgstr "忽略憑證/SSL/TLS 錯誤"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:219
msgid "Display the scrollbars (follow the site)"
msgstr "顯示捲軸（跟隨頁面）"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:224
msgid "Hide the scrollbars (<i>overflow: hidden</i> method)"
msgstr "隱藏捲軸（<i>overflow: hidden</i>方法）"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:229
msgid "Hide the scrollbars (<i>::-webkit-scrollbar</i> method)"
msgstr "隱藏捲軸（<i>::-webkit-scrollbar</i> 方法）"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:243
msgid "Enable personnalized JavaScript to be executed once the page is loaded"
msgstr "啟用個人化的 JavaScript 以在頁面被載入時執行"

#: ../ui/ConfigAdvanced.qml:247
msgid "Your JavaScript :"
msgstr "您的 JavaScript："

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:31
msgid "Shortcuts :"
msgstr "快捷鍵："

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:38
msgid ""
"Note that the usual shortcuts for those actions are already included. Here "
"you can add to those. It's in experimental, because it's seems to not work "
"for some shortcuts, and because I don't know if they will be global or not "
"once the plasmoid is properly installed. There might also be an issue when "
"multiple webslices are present."
msgstr ""
"注意，已經包含那些動作的一般快捷鍵。您可以在此新增。此功能仍在實驗階段，因為"
"某些快捷鍵似乎無法運作，且我不知道一旦 plasmoid 正確安裝時，它們是否為全域。"
"同時有多個 webslices 時也可能會有問題。"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:44
msgid "Back (ctrl+left already in)"
msgstr "返回（Ctrl+左方向鍵已存在）"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:50
msgid "Forward (ctrl+right already in)"
msgstr "向前（Ctrl+右方向鍵已存在）"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:70
msgid "Reload (F5 already in)"
msgstr "重新載入（F5 已存在）"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:76
msgid "Stop (Esc already in)"
msgstr "停止（Esc 已存在）"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:106
msgid "Fill the whole width and height"
msgstr "填滿完整寬度與高度"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:112
msgid ""
"Might be useful when the plasmoid is in a panel, to fill the empty space. "
"Not sure if it works correctly, and not sure if it really fill vertically "
"(seems OK horizontally)."
msgstr ""
"在 plasmoid 在面板中時可能有用，這樣就可以填滿空間。不確定是否可以正常運作，"
"也不確定其垂直部份會不會填滿（看起來水平部份是正常的）。"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:127
msgctxt ""
"Setting, checkbox, to avoid behaving like a private window in a browser"
msgid "Allow to store navigation data"
msgstr "允許儲存瀏覽資料"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:134
msgctxt "Text info just below the \"Allow to store navigation data\""
msgid ""
"By default, Webslices behave like a private window in a standard browser and "
"no data is stored on disk. That's why you have to re-login when you restart "
"you computer. So, activate this option if you want data to be stored.<br /"
">The profile name is the folder in which your data will be stored. Don't "
"change it unless you want multiple webslices connected with different "
"accounts to the same website."
msgstr ""
"預設情況下，Webslices 的行為會像標準瀏覽器中的隱私視窗一樣，不會在您的磁碟上"
"儲存資料。這就是為什麼在您重新啟動您的電腦後就必須重新登入的原因。因此，如果"
"您想要將資料儲存在磁碟中，您可以啟用此選項。<br />設定檔名稱為將在其中儲存資"
"料的資料夾。除非您想要讓多個 webslices 連線到同一個網頁的不同帳號，否則您不應"
"該變更它。"

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:141
msgctxt ""
"Setting, textfield, name of the folder containing the profile (navigation) "
"data"
msgid "Profile name :"
msgstr "設定檔名稱："

#: ../ui/ConfigExperimental.qml:157
msgctxt "Text info just below the \"Profile name\""
msgid ""
"⚠ Beware. Because of a bug in QT, those options will crash the web renderer "
"each time they are changed. So, to make it work, change the settings, and "
"restart the plasmoid (restarting plasmashell once should suffice)."
msgstr ""
"⚠ 請注意。因為某個 QT 的臭蟲，那些選項每次在變更的時候都會讓網頁彩現程式當"
"掉。所以要讓它正常運作的話，請先變更設定，然後重新啟動 plasmoid（重新啟動 "
"Plasma 殼層一次也可以）。"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:44
msgid "URL :"
msgstr "URL："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:63
msgid "Zoom factor :"
msgstr "縮放係數："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:97
msgid "Enable auto reload"
msgstr "啟用自動重新整理"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:102
msgid "Reload interval :"
msgstr "重新整理間隔："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:115
msgctxt "Abbreviation for seconds"
msgid "%1 sec"
msgstr "%1 秒"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:128
msgid "Plasmoid behaviour :"
msgstr "Plasmoid 行為："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:141
msgid "Display the site"
msgstr "顯示頁面"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:146
msgid "Display a button that opens the site in a new panel"
msgstr "顯示在新面板開啟頁面的按鈕"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:159
msgid "Popup size"
msgstr "彈出視窗大小"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:164
msgid "Width"
msgstr "寬度"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:174 ../ui/ConfigGeneral.qml:190
msgctxt "Abbreviation for pixels"
msgid "%1 px"
msgstr "%1 像素"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:180
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:203
msgctxt ""
"General setting, checkbox, to show the pin icon to keep the popup open"
msgid "Show pin button"
msgstr ""

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:220
msgctxt ""
"General setting, radio button, to chose the alignement of the pin button, to "
"the left or the right"
msgid "to the left"
msgstr ""

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:227
msgctxt ""
"General setting, radio button, to chose the alignement of the pin button, to "
"the left or the right"
msgid "to the right"
msgstr ""

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:245
msgid "Icon :"
msgstr "圖示："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:259
msgid ""
"Icon in \"file:///media/.../icon.jpg\" format, or name of <a href=\"https://"
"specifications.freedesktop.org/icon-naming-spec/icon-naming-spec-latest.html"
"\">standard freedesktop icons</a>."
msgstr ""
"\"file:///media/.../icon.jpg\" 格式的圖示，或是<a href=\"https://"
"specifications.freedesktop.org/icon-naming-spec/icon-naming-spec-latest.html"
"\">標準 freedesktop 圖示</a>的名字。"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:277
msgid "Display loading animation"
msgstr "顯示正在載入的動畫"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:288
msgid "Plasmoid background color :"
msgstr "Plasmoid 背景色彩："

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:299
msgid "White"
msgstr "白"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:305
msgid "Transparent <i>(⚠ might cause drawing issues)</i>"
msgstr "透明 <i>（⚠ 可能造成繪製問題）</i>"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:311
msgid "Theme's background color"
msgstr "佈景主題背景色彩"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:318
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: ../ui/ConfigGeneral.qml:332
msgid ""
"Note that the background color will only be visible if the page background "
"is also transparent or not set. This setting is for the background of the "
"plasmoid, not of the page."
msgstr ""
"注意背景色彩將僅在頁面背景也是透明或是未設定時才可見。此設定是 plasmoid 的而"
"非頁面的背景。"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:25
msgid ""
"List of URL accessible throught the context menu to switch to others "
"websites."
msgstr "可從右鍵選單存取 URL 清單以切換至其他網頁。"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:34 ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:43
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:50
msgid "Add a URL"
msgstr "新增 URL"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:59
msgid "Remove the selected URL"
msgstr "移除選定的 URL"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:67
msgid "Move the selected URL up"
msgstr "將選定的 URL 向上移動"

#: ../ui/ConfigMultipleURLs.qml:77
msgid "Move the selected URL down"
msgstr "將選定的 URL 向下移動"

#: ../ui/main.qml:304
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: ../ui/main.qml:311
msgid "Forward"
msgstr "下一頁"

#: ../ui/main.qml:318
msgid "Reload"
msgstr "重新整理"

#: ../ui/main.qml:332
msgid "Go to"
msgstr "跳到"

#: ../ui/main.qml:353
msgid "Go Home"
msgstr "到首頁"

#: ../ui/main.qml:361
msgid "Open current URL in default browser"
msgstr "在預設瀏覽器中開啟目前的 URL"

#: ../ui/main.qml:372
msgid "Open link's URL in default browser"
msgstr "在預設的瀏覽器開啟連結的 URL"

#: ../ui/main.qml:380
msgid "Copy link's URL"
msgstr "複製連結的 URL"

#: ../ui/main.qml:400
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: ../config/config.qml:6
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../config/config.qml:11
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: ../config/config.qml:16
msgid "More URLs"
msgstr "更多 URL"

#: ../config/config.qml:21
msgid "Experimental"
msgstr "實驗性"
